搵美國，嚇大陸唔撤逃犯條例就加50%稅

搵埋其他歐美國，如果唔撤、旅行必搜身
取消所有免簽證，減少每次簽證逗留時間
減少直航機
唔俾你用windows
唔出口晶片
停賣中國科技品牌
嚴格規管農業及食品入口

求所有尋求外國勢力幫忙方案